有無巴打最近好唔開心

無論做乜都無心機 心如止水

日日都唔開心

覺得自己好廢，做少少野都做唔到

有呀 迷失哂方向 樓下條仆街嘈撚住

對自己既聰明才智 絕望

有
可以幾單唔開心既事一齊發生

今年冇好事發生過

2020係垃圾既一年

都唔止最近